dllm 可口可樂

話說 可樂出左個活動 掃qr 就有獎抽

咁好喇飲完就拆個扣出黎掃

你地都知電話影相 有最短對焦距離，個扣細到咁，近又唔得 遠又太細 我屌你老母 掃極都掃唔到

之後我諗到計 單反開macro 放大個qr 再用手機掃

我屌你老母 都係唔得呀，你唔好撚再細d

我放棄 有邊位巴打掃到 就送俾你地

放棄左好耐

買過4次4次都掃到 中左兩罐免費

natural selection黎，
3000以下中低階機冇份玩

仆街上次又係掃極掃唔到

上次又係掃極都掃唔到

iPhone ,ipad都唔得

我用ip 6s 同5d mk3影 都唔夠？

我用放大鏡影到

iPhone 8Plus 掃咗好耐都唔得，放棄咗，屌佢老母ON99

樓主唐氏? d手指柒撚到

用wechat掃

我掃過3罐
你已獲得冰塊

d指甲好核突

幫你掃咗啦
有罐可樂 多謝巴打

幫你中咗個免費加大

上次朋友用iphone掃極都掃唔到，
我用android就掃到

一定要we chat scan...
佢係dots黎，正常qr scanner 都scan唔到dklm

佢講到明用wechat掃....
你係咪做多左

朋友中左架車

掃唔到
上官網一睇話要用wechat即掉左

唔會為左佢裝強國apps

我仲以為自己技術問題先scan唔到
原來要用we柒 不了

點解你指甲要指撚到咁既樣